大種乞衣注意！HK Express突取消黃金周18航班 逾3,000客受阻

10.1黃金周遊日韓HK Express（香港快運）乘客注意！民航處證實，昨日下午接獲HK Express通知，突然取消18班，由10月1日至8日，往返香港與大阪、名古屋及首爾的定期航班。民航處指，由於正值國慶日和中秋節假期，外遊人數較多，民航處高度關注事件對受影響旅客帶來的不便和影響，已即時聯絡香港快運航空了解事件，並於今早召見了航空公司管理層，要求該航空公司盡快聯絡受影響的旅客作出退款或其他安排。

抵啦

揾海關拉9班管理層就啱

hkexpress 個fb 大把花生食

清佢盤啦屌

夠鐘上hk express fb page食花生

貪平嘅後果咪係

係番香港囉

屌柒班大種乞衣好撚多次， 班大種乞衣都死唔心息繼續買快運， 特別係果個垃圾弱智白痴低賤快運苦主fb group, 唔俾人睇自己點柒點弱智， 重繼續買快運食屎

8號飛台灣冇事

識上梗係上低賤快運苦主fb group

屌完咪又係繼續買一蚊機票

過左八號先講野

架機起到飛先講野
8號當日cut機就好笑

前一晚先通知你取消

上官網睇，連提都冇提

買快運預左啦， 屌左咁多年，今年 7,8月更加瘋狂取消， 咁都唔識死去買快運係自己抵死

支那嘢咪撚再扮香港

又唔好咁講， 如果定義佢係支那野， 同快運一樣由港資俾中資收購康泰永安及其他公司都要叫支那野

嘩
我屌

之前都有傳話無人做安全training 啦

支那㗎？

垃圾政府

海南航空旗下

精彩

你都戇鳩， 人地一早係買賣條款寫明取消無得賠， 話左大種乞衣唔好咁天真

買得佢都港豬黎架啦 邊會告同告得入

陰公

大阪
名古屋
首爾

咪去告囉 再嘈執柒埋佢連機票錢都拎唔返

其實我想講，買機票時買埋個間保險，D條例同內容都唔太多，有興趣自己研究下

執柒左去啦
全港罷買啦

又唔好話人乞兒住
一個願打一個願捱姐
話唔定班友取消都無所謂呢

4個safety officer玩死uo 無人幫crew繼牌 ground晒落office

有8蚊機票，不了
仲可以笑鳩你坐國泰

上佢個 fb page 睇下先。

廉航一向cancel就自己去claim保險
香港客大撚哂架？

hkexpress辣殺

營運原因取消，買左（搭單）保險都冇得賠

一定寫得出黎你同意左 , 而且你覺得香港法律幫香港大種乞衣定支那公司旗下既香港公司？

嘩!好多好多花生吖

正解

生活中難免有令人沮喪嘅時候，不如就自訂一個理想假期，随心所欲咁製造獨一無二嘅旅遊體驗，為自己打打氣！ 票價只需HKD 198* 起，就已經可以自訂理想假期！

有得去變無得去 仲唔夠獨一無二

有無內幕料咩事取消？

住開深山定荒島？

執柒左佢啦

個fb真係好精彩 貪平班友中哂伏

可能係人地聽從習總指示，十一期間要留喺支那慶「國慶」，唔准去日本，所以取消啲機

其實香港有黃金周咩？
唔係得鄰國有？

應該係調動唔到機/crew

請2日放6日

有無link

我都想睇

花生多多都唔夠食

咁樣無端端取消，會唔會係就執嘅第一步

hkexpress十月一至八既機票好貴wo
之前睇過要三四千單程

抵啦
成日恃住自己買平機票
笑鳩人買因航

執柒咗佢啦

笑撚死

private左， fb search快運苦主， 之後要求入group就睇到

班大種乞衣成日話平幾千蚊係平在無行李無飛機餐， 班大種乞衣成日活在自己ff當中

想知日本返香港會唔會受影響
我唔想我家姐咁早返

中秋佳節倍思親
睇人仆街最開心

假期一向係咁 幾千銀買廉航都唔知去黎做乜

好彩自己搭過幾次都無事

香港人一樣繼續搭

負評個d一定係大種乞衣

係咪一年前趁平買左

繼續買支那公司啦

搵唔到

唔會啦 假期一向唔會平
不過同CX比實平架
一分錢一分貨

黃金周關香港撚輸 得一日假
係咪大陸狗經香港去

所以班苦主都唔係貪平啦
來回最少五六千

坐得廉航預撚咗啦乞兒

唔好意思， 記錯名

我估果D人都係請多3嘅同4號 做一個大假

都係貪平架啦 假期CX起碼8千啦

請三放九嘛

唔係貪平點會買快運， 唔通犯賤咩

五六千去日韓
搭中東三寶去到轉歐洲lu

貪平個班都算

既然唔係貪平真係諗極都唔明點解要簡呢間野

買親機票女朋友都極力反對買呢間垃圾

為維護大家的和諧討論氣氛及忠於群組宗旨，請問閣下加入此群組的目的是? 謝謝。
答食花生入唔入到

除非搶佢果d幾十蚊機票
平時淡季連行李都唔係平好多
要慳唔係問題 不過有咩事麻煩自己去claim保險

有冇連登仔文字轉播

入group囉

Contract 有implied terms
要告實有方法告 為幾千至幾萬既賠償宜要洗幾十萬律師費 應該無人咁做

辣殺

可以試下去民事索償
洗一大筆律師費仲要唔知告唔告得入

慘慘

海航嚟料

海航資金鏈斷裂
習種好波

五毛召喚

大陸客好慘

老實講，快運既出現，係拉低左旅遊成本，多左人去到旅行

有存在價值

你認為班大種乞衣會咁做？ 集體索償要夾錢， 點夾， 有人唔夾點算呀， 所以最後實夾唔到

宜家愈來愈衰
不過可能真係上次講果單野事
又咁岩假期

其實係唔夠crew所以取消
因為safety trainer一次過走哂
fb大把野睇

睇人發窮惡最開心

廉航黎講uo飛日本真係時間班次係幾靚
但係坐過幾次之後真係不了 寧願比多少少錢坐hx

有＄買不到機票
酒店＄冇埋

好波

好多人係uo fb嘈緊

咪又係支那

Delay幾個鐘頭都好過cancel

一向飛日本都係坐cx 爭果一千幾百都咁上心肉酸到呢

做得好

而家有左廉航仲好 起碼坐cx少左機會遇到d低質素乘客

起碼打得通個cs先呀屌

打手死返出去啦

2年前搭過2次好彩最長delay個幾鐘
依家變到咁癲

尋晚差d買uo去東京
好彩臨堐勒馬 買Jetstar

港豬劣根性之一：
買嗰陣抱僥倖心態，好心提醒嗰陣就話「唓，邊有咁唔好彩丫，啊邊個邊個上次都無事.......」

出事嗰陣就會話「一日都係你，買嗰陣又唔提我，家下點算丫」？

講到尾咪又係貪平

其實抵班港豬死
如果佢地真係想要返啲錢就應該直接上office 拍枱叫退錢or 改機票
點會次次有事都仲打電話去果個一直都打唔通既hotline 同為難啲地勤

好好彩坐過3次每一次都冇delay
但係咁岩撞正臨飛個陣會打風真係會驚到瀨屎 因為知道cancel起上黎真係乜撚都冇

咪on9啦, 香港冇得集訟嫁, 犯法嫁

買左1月搭HX 有d 驚佢步UO 後塵

咁大獲

拎住UO機票食CXKA😹🤷🏻‍♀️

jetstar個時間

需求太大，會唔會係 Cancel 左批乞丐票價航班，改小小時間，當另一班機比班正價客票飛。

咁都攝到位賣廣告

應該唔會為咗18班機正價fee攞自己個brand name 嚟玩

小二 半斤花生

係錢問題定係之講既人員問題呢?
點解佢揀最受歡迎既日韓航點取消都唔取消其他?

uo 個brand name 仲可以點臭
次次打風成堆人走去uo facebook 屌安排差 又話以後唔會再搭
結果mega sale 咪又係9衝

放心啦 有megasale就唔需要brand name

抵撚死班乞衣

借hx機比hx放飛機

有9個窮撚偷偷留負評

又未必
好多酒店CHECK IN先比錢

好彩買左因航

明明快運每次加埋行李都唔平
唔明d人點解成日狗衝

依位打手真係炒得

收皮喇屌你老母

埋單都係平d既 班港豬叫呢d做精打細算
慳得一蚊得一蚊

hx自己都唔夠機點會借啊 借都借俾海航啦

連假期都取消，應該係比信息大家好快👋🏽👋🏽

買佢我一定買淡季

結果唔洗去， 重慳

因航呢鋪笑到最後

無錯, UO FB班人發哂矛咁係咁問
睇人仆街已經開心, 原來睇班貪小便宜既人仆街仲開心

很支那，偽香港

港豬貪平
訂房時即畀平啲

我一般啦， 因為預左實發生， 開post都係鞭屍證明咁多人一早無屌錯快運

除非平到去唔成當跌幾百都唔傷, 唔係都唔會買UO

因住UO寒酸撚笑鳩你

我都好唔鍾意以間公司 但諗深一層
就係以d公司既出現 傳統航空公司既機票先會下調

咁拿拿聲幫襯CX都得架, 7~8千飛日本之嘛
有D日子仲平D, 唔係咁都慳下話

會唔會同十九大前有關

UO單野似唔夠crew出事
如果搞王歧山既連hx都唔使飛

有crew有機都畀晒廚叉先啦
cut uo既flight賠小好多

UO呢年成日CANCEL機都夠膽訂房即比真係天才

簡單一句唔夠crew, 想飛都飛唔到

uo ho ball

抵撚死
UO fan典型回覆：
買得廉航預咗畀人cancel啦
下 我之前坐UO冇事喎

講真, 唔幫襯廉航係因為唔想承受佢個風險
如果有人接受隨時cancel/delay都得既咪去幫襯囉
不過唔好貪平完又嫌人地無service
佢有事條hotline一向都唔通, 唔係今日先知下話

大把airline啦 香港得因航飛日本咩
uo從來都唔係魚翅對手

HK Express
21 分鐘
今個週末HK Express手機App限定優惠：23個航點票價高達5折*起！
返工日日如是，一於去旅行叉叉電啦！無論您鍾意去日本嘅寺院過返個寧靜嘅下午、喺台灣街頭大吃大喝、定係去東南亞享受陽光與海灘，呢個優惠都好啱您～
快啲諗下想去邊，今晚12點準時去我哋手機App訂購優惠機票啦！⋯⋯

原來啱啱仲出post

bot黎?仲夠膽出

23個航點5折起喎, 咁平唔係唔買下話

UO撚把握最後逃生門
如果唔係蝕埋酒店錢喇

有冇苦主

Crew都可以借架咩
UO未必train過HX既機型

趁未俾人笑到面黃之前快d閃啦
拿拿聲去uo個fb嘈啦

醉酒佬都可以上飛機, crew點解唔可以借

唔係咁都無事吓話

A320/A330 互通架啦

HX得一部A350

連登旅遊台（日本台）滅亡之日

其實都唔係平一兩蚊咁少
多數買親都係兩個人連回程行李加埋不超千四

去counter 同 staff 講自己係海航高層親戚

係旅遊fb gp 聽人講係大陸搞事
大陸想限日韓旅遊 佢地唯有咁做

有時都會貪平
以後叫窮撚點去旅行

屌左咁多年都仲係有咁多港豬搵條命較飛

做打手做到咁低質，收皮啦
你估個個人去日本淨係為左食呢啲垃圾咩

買得就預左啦

買左下禮拜飛關西

但唔係快運
兩年前坐過快運 決定以後狗也不屌
唔好坐會delay都算
成間公司服務態度由櫃臺西到空姐西到hotline
快撚啲執柒左佢啦

留你老母

聽佢鳩up丫, 根本uo自己有問題
hx uo secret之前已經有人講過trainer走左搞到唔夠crew

大阪、名古屋及首爾 大時大節真係時小心. 比多少少.

UO T&C 講明佢可以隨時取消班機
成班ON9 自己唔睇 係到屌

廚叉打手死左去邊
好耐冇見佢出黎打飛機

如果唔係真係唔訓去搶佢啲特平機票
唔會真係平好多

話說有冇保險公司包非天氣原因而取消航班既更改行程？

比我下個月去埋日本先執丫，唔該

香港班西客一向輸打嬴要架啦
總之我唔理, 而家我俾左錢你俾唔到service就係你錯

買定CX機票都得喇咁你

UO Crew 識派餐嗰啲咩
上機開可樂都未必開到

依位巴打啲邏輯....

係呀屌 搶到平機票果陣又唔見你屌佢

我咪係囉 ， 班大種乞衣成日話我係快運打手， 我都想知點解

打柒uo的打手

幾時又有平機票先又搶過

搶到平機票係我本事, 識精打細算
無飛機就係你既問題, 理得你包架空軍一號送我去
總之而家你就要負責

絕

冇可能啦, 淨係回程行李+三跑費+稅都4舊, 邊有咁多來回都88

大把人攞連假去旅行
抵啦

錢解決到既問題, 就唔係問題
拿拿聲幫襯cx囉

嘩屌你 好彩岩岩去完

好快唔記得架啦, 整個$1 蚊機票, d 腥港人又搶.

聽朝已經唔記得啦
中囯人腥趕人又點會咁小家開fb group屌呢又？
研究幾時搶下一輪機票姐佢地

CX 呢獲公關做得好既 炒油筆數好快平頂

中立一問
其實海關／消委會有無條件做野？
你話一兩班機取消可以話安排問題
但依家成期+某個地區成隊機收曬皮
而間公司仲推緊其他優惠 做緊生意
雖然條款寫明佢地大曬 但政府在情在理都應該出句聲

未取消到你個班咋
叻唔切

已經留意到CX crew 出來BinC

CX點解要浪費資源去呢班窮西客度

hkexpress已經提提大家今晚可以搶機票啦

講個笑話
旺季搭UO

咪出左聲囉

民航處高度關注事件對受影響旅客帶來的不便和影響，已即時聯絡香港快運航空了解事件

咁樣就夠

今舖真係笑撚大人地個口

幫？ 大把人一早多次屌柒班大種乞衣唔好買快運， 唔聽人講重走去買係咪抵死

笑鳩班貪小便宜既港豬姐, 唔等於係幫UO
幫襯UO就已經戇鳩, 要食屎就唔好嫌屎臭

合約係咁寫, 唔係唔想幫, UO係仆街, 咁又點? 買得優惠野都係多魔鬼細節嫁啦

好似買特價野冇得換咁, UO冇呃你嫁wo

其實搭話快運就明
兩邊都幫唔落
你坐過一次快運 就算對比最頹既港航
都知道快運依間公司靠唔撚住
仲可以運作到今時今日根本就係奇蹟

睇到fb有班人$4-5000來回都買

呢個真係睇到有幾多經驗

咁你要睇下幾多港豬幫襯先得架

十二月非旺季去名古屋

依家睇仲有東航，不過經上海先，六粒鐘

有冇人搭過

十一假期其他航空公司做依個價已經算正常....
係UO特別平 但之前睇過好似都要3K以上 唔計佢特別平個啲

試過去大阪經上海, 唔記得左幾多粒鐘, 感覺ok

好可惜呀

得3千幾人受影響咁少

我都係有果句講果句姐
好簡單食得咸魚抵得渴

呢D POST 一早SET左TIMER 出架喇

$4-5000買uo喎

咁岩佢就到我收工飛 去到大阪0220
訂左晚關西first cabin 200幾蚊 訓幾粒鐘
好過uo坐凌晨機 攰到仆街

使唔使呀, CX都係2千8

uo冇做錯

冇左al？唔緊要，下年有就得。
記得去搶平機票拎定下年al

試過一次佢起飛前幾個鐘先話cancel, 然後仲要話因為營運原因. 跟住保險話呢個原因唔保, 我嬲撚到決定以後唔買HKexpress 同呢間保險.

我仲有10幾萬asiamiles 未用

戇鳩， 去日本都要轉機已經戇鳩， 重要經成日空管既上海， 唔夠錢就咪去旅行， 唔係好易換一肚氣番黎

即刻攞定下年al唔好蝕先

個標題我比100分

UO咪死啊?
無佢點浪住機票個價?

坐佢? 不了。
大種乞兒同大小蝗蟲, 你坐埋我個份啦。

多謝

同意左都冇用 法官話呢條係不合理條款 一樣收你皮

真心, 個邏輯有問題咩?

份約真係有寫, 有本事就上法庭叉撚廚佢

班大種乞衣就係咁cheap

不過, 你要有人去打官司就姐係有人要比錢, 一班去搶平機票既人會唔會用貴佢張機票N倍既錢去訴訟?

閪客vs 閪公司 正

唔合理? 有咩唔合理?
平咁多無原因無風險架?

有無人計下咁樣cancel又唔洗賠
UO可以淨袋幾多錢???

雖然間野就係仆街咖啦，但個標題又唔使咁撚講既，有平野揀錯不在消費者，無返一兩間做爛市，到時另幾間搶錢咁搶呀

我覺得又唔係唔合理， 佢就係cut左好多服務安排到盡所有機所有空姐， 先做到低價機票。

本身初頭咪無事， 但雪球效應越滾越大， 最後唔夠煲蓋咪爆鑊勁

uo 去都去唔到 大排時間係香港休息

旺季應該滿客

點解要cancel唔賺錢 我唔明

佢依加cancel左就係最賺

咪係, 知唔知點解CX張機票要貴
人地有咩事即刻有另一班crew同機補上, 無既買位都買返黎俾你
呢d成本又唔使計咩

有時平到唔合理消費者都要思考下係咪呀?

次次去日本仲平過大西北D人搭巴士出港九番工
人地行屯門公路仲要日日塞車

一係唔夠crew
一係唔夠機turn

咁又唔好講到佢咁有問題 airasia都做左咁多年賺到錢 佢個model 應該係有錢賺既 我相信今次有d野 可能安全 人手 問題 未必關錢事

無得袋， cancel要退款

機管局又收少60萬稅
起三跑起得咁串

高度關注
強烈譴責

飛都會買下因航同中華 廉航不了

其實真心同情班苦主
假期UO平極都23K 加埋酒店錢大拿拿成份人工 同倒錢落海無差別

真係以後爭氣少少 唔好撚坐UO

Mega sales 咪一樣捱夜搶

乜真係有咁平咖咩，有時買機票睇下去日本都要2,3千銀既，係咪我唔夠戇鳩無優惠呀

原來有得退 咁算係咁啦
有咩好嘈 拿拿林買過第二間/拎多兩日假買後少少
HX CX實有位

抵死

你認為買快運班友捨得買fsc咩

你咪戇鳩， 佢飛到實飛， 但佢好多管理問題搞到飛唔到

呢鋪抵撚死啦 窮撚又想學人去旅行

屌
聽日搭cx online checkin唔到，代表咩

無知一間, 如果買左機票, 未出發但間航空公司執左其實有冇得賠架? Thanks

咁廚叉又唔停

以班人性格好難唔搶
記得uo岩岩興起果陣,做親特價都比人屌
屌佢地無咁多個位就唔好學下做特價
因為班友真係貪平會半夜用幾個鐘去搶

咁咪姐係有問題囉on9

究竟咩事

聽到新聞話有間airline 取消哂啲航班
不過冇為意係邊度同邊間

原來係hk express
咁樣好大獲喎
啲人連假想繼續去唯有真係硬食正價機票

係咪支爆

點都好 一個月如果間野仲正常運作 啲人應該都大把幫襯

你張飛等級唔夠高

CX online唔到 咪去到先checkin囉

大家估佢仲會唔會取消更多航班

分分鐘到時一架都飛唔到

ON9 先會係紅假先旅行

利申: TOUCHWOOD 搭左超過20次uo 都冇出事

廉航

貪平

Marketing 呢個時候出宣傳Post 簡直係勇氣可加！直頭打多自己老闆一巴！佩服佩服！😎

今日睇，千五 一位

講真每次都係閒日搭uo

假期一定搭港航/因航

買左10月尾飛福岡，而家好𠹌驚
想問下如果取消，佢個旅遊保有冇得賠

經上海坐東航啦 浦東東航會比較優先
但都要排隊起飛 你預每班遲45-2個鐘

一早傳佢就快收皮 抵啦

其實有時唔係貪平
而係時間又夾到好又唔想食野

諗緊東航（早機9點出發，下午34點到）

ANA 就 下午出發，夜晚先到，同埋最尾係早機返

糾結中

UO 退錢會退幾多？ 只退稅？

uo全退

真係，最近一次日本，2人 1191
機票 HKD 308
其他費用及稅項 HKD 654
回程行李20kg 229

因航

抽下水啫
一來自己都overbook
二來班大種乞兒邊坐得起因航(雖然唔係貴)

汁雞

喂好波啦喂

坐廉航邊有錢坐因航

JAL ANA都愈黎愈平 傻鳩先繼續追UO

打工仔假期寶貴
我就算唔紅假去至少都要跨星期六日

港豬得把口最叻

LM

之前聽人講淨係拎得返機場稅既

我係問如果依家退十二月既飛，唔係黎緊十月確定會取消果班

熱線冇人聽

求經驗人士分享，俾多少少買個安心算

#timetowin
#servicestraightfromheart

執柒左佢ok?

我識得有人買原價重要最貴果隻plan

吓，乜乞衣咁難聽，如果無呢d平機票公司生存，
你咪比因航禁住搶，

平有平搭，你要貴咪貴，
揀平又話人乞衣

喂，例如無香港寬頻，家下班電訉商會減價咩，
我用又乞衣咩

直接開幾班包機啦

港豬得把口 驚乜

冇改動下你唔飛=執返機場稅
有改動+佢畀曬option下你決定唔飛=全退 一個仙都唔會少

十月一嗰個星期難啲喎

第一句“以港為家”已經大巴大晚車落快運同廚叉到

坐廉航唔係罪
不過坐UO班大種乞兒又要平又要service又要恥笑你坐premium airline 就抵比人話

事實上又唔覺因航好得幾多
仲要愈做愈差... 如果因航遲下都變成咁 仲笑唔笑得出？以近年因航的離撚譜 程度 唔係無咁的可能...

遲下班人咪又係狗衝

因以港為家而明白假期對香港市民大眾重要性的國泰航空

買因航flight cxl 係有得賠既

香港除左因航同hx/uo, 無其他航空公司咩

不過東京又會無事既

樓上仲有人出黎話要去告uo不合理條款
平到咁下下都包上到機, 就真係不合理喇
又唔諗下點解人地要俾貴d買fsc

說實話，如果uo有咩，首選都一定不是因航

呢度好多人當正自己係上等人架
俾人FF下啦

你條大陸仔仲柒唔夠呀?
貪平又唔睇條款, 人地寫到明會隨時cancel, 成班戇鳩仲嘈乜撚野
victim, 邊撚度victim?

買fsc就唔一定係上等人, 人地知自己需要乜姐
買廉航cancel左又要出黎死嘈爛嘈果班就一定係低等人囉

其實買因航/ 其他fsc 都唔包一定上到機

本人從不坐廉航

係丫, 買機位又好, 俾錢坐新幹線又好
fsc會盡量諗方法最快咁送到你去
uo? 有人聽電話先算啦

起碼有咩冬瓜豆腐起上嚟人地一定會安排到你去仲隨時有錢賠
UO?唔使你補錢改機票已經執返身彩

fsc上唔到機佢都會幫你搵個機位返嚟
uo? 好彩有位嘅咪下班，冇位就真係貴客自便啦

班友係fb度嘈緊打幾個鐘電話都無人聽

因航咁多機 左嘔又嘔都會嘔到個機位畀你
最壞情況都可以成個one world聯盟搵個機位畀你

想問下，如果遇上呢個情況有買旅保會賠？
如果AE白金信用卡嗰個自動送旅保都會賠埋？
如果係就廉航變國泰fatfat 了

安排得好d 唔等於一定得
由其等級低果d

UO 垃圾就緊架喇

我依家多數請星5星1 連6日

去日本4日咩都夠

無得賠
營運原因取消

又係你

唔一定係完美, 不過起碼有人會幫你搞先
退錢都唔知等幾耐

Cathay Pacific Airways
1 小時 ·
作為以港為家的航空公司，我們明白假期對香港市民大眾的重要性。我們已準備就緒，協助因香港快運於10月1日至8日期間取消航班而受影響的乘客。雖然我們在假期期間，往來首爾、大阪和名古屋的航班尚可提供的機位十分有限，我們仍歡迎受影響乘客致電2747 3333聯絡我們的環球客戶聯絡中心，或透過Facebook或Twitter (@cathaypacific) 以私訊查詢。我們的團隊將為乘客提供航班選擇以供考慮。
As Hong Kong's home carriers, we understand how important holidays are to the Hong Kong public. We stand ready to help those who are affected by flight cancellations by HK Express between 01-08OCT. While our flights to Seoul, Osaka and Nagoya during the holidays are already quite full, we invite affected passengers to contact our global call centre at 2747 3333 or through private message on Facebook or Twitter (@cathaypacific). Our team will advise possible options for you to consider.

原來UO到而家都未公佈邊班航班取消
分分鐘唔止18班

上唔到機起碼但係當返你係個人先
試過起台灣天災，提早幾日返香港
我去到機場因航全部機full哂
班地勤仲緊張過我驚我返唔到香港
最後攝到個商務位俾我，仲係咁say sorry
UO試過delay 7粒鐘由你自生自滅

上次班機提早3個鐘 我cancel = 機場稅

買得平機票就預左啦 班死乞衣

屌，垃圾大陸公司

傻豬黎架 最多咪賠返一張票or同等價值。
咁易改到假?

但係點解要cut日韓 cut越南柬蒲寨果d唔好？

d人覺得要賠哂佢成個行程+假期損失架
叫班港豬嘈之前搞清楚咩叫廉航先啦

咁你地要搞清楚個point 先好拗落去wo

如果因航 or 其他fsc 條款都唔一定包上機
即係你信佢brand name

如果有一日佢都開始走下坡 航班甩底
你地又係咪又去笑班乘客 信錯航空公司、貪平云云？

啱
但其實fsc 個terms 都係同LCC 一樣
Cancel 機係可以淨係退錢而唔作任何賠償

因航等fsc 盡幫係因為佢地想做好自己個朵
但揸正來做其實同坐LCC 結果都係一樣

所以我覺得其實香港搭飛機係無咩保障

無錯
我想講就係呢樣

FSC 個terms 其實同LCC 一樣

各位巴打，我十月底搭UO去東京，呢家未知會唔會被取消，我asia miles夠分去日本，係咪襯早換票好過

咁等fsc/因航走下坡唔理d客再屌囉

uo俾人屌唔係今時今日既事
班港豬明知有問題都仲要買, 出事又要嘈
好難忍得到唔笑鳩班友架

到時冇取消咁點我想問你

問題唔完全係因為廉航
但因為管理…………嘅廉航就一定有問題

btw幾時有平飛？

是旦蝕一邊

而家用佢個app訂半價起

無人係嗰gp入面
想睇啲大種乞衣講咩呀

其實兩邊都唔抵幫
呢間辣殺成鳩日cancel d機
又唔見其他廉航咁撚衰格
d港豬又on9 見平就搶
想講好耐
冇錢真係咪鳩去旅行啦
又冇人用槍指住你個頭迫你地去
有錢就俾多少少搭d好d既機
冇錢 但d假又多到冇定洗既咪乖乖留係香港儲錢囉做乜啫
窮冇罪
但冇錢又要充大頭鬼
一年搭幾次辣殺express去旅行仲要吹奏呢間支那航空
到cancel左班機又要屌就係on撚9
眼見身邊有港女fd瘋狂吹奏uo
一年搭幾次去日本扮架妹就火撚滾

23k係2萬3wo

次次長假期UO都爆下鑊架啦
仲有人要衝埋去唔叫抵死係咩

最好笑係班乞兒次次係uo delay 個陣就上uo fb 發晒癲咁屌人 / 早知搭國泰啦etc
屌你班乞兒一開始會搭國泰就唔會貪平買uo 啦
班乞兒口說不 mega sale 咪又係狗衝

上海就咪啦，成日都玩ATC

巴打，換定，可以改機票，最多扣miles，好過去唔到。

講真無錢都唔係問題既, 無錢有無錢既方法
最仆街既係明知uo垃鳩圾, 又要貪平又要有服務
仲要吹奏到好抵真係戇鳩, 完全無諗過平野總有風險

明知間公司垃圾又要走去買
又唔睇條款

而家UO 咪跟足條款賠返錢比你囉
仲想R 多d 賠償？
買國泰都冇啦

咪臭係

uo 幾時又mega sale先？

UO 張飛幾錢
平咪退返稅買過張囉

1日幾班, 要候補機位都快D

東南亞線多數1日1班, 甚至有D唔係日日飛, 取消左候補到出年都似

今年al就咁gg了

狗衝定下年先

uo個fb越夜越精彩, 每次F5都多一堆新留言

乞衣全面進場

唔精彩就假
日頭爆單咁嘅嘢出嚟夜晚fb 仲夠膽出post話有平機票叫人買

垃圾UO
Btw 千祈唔好執，靠佢㩒住其實航空公司個價

利申：暫時無持有任何航空公司機票

仆街 搵食行遠d啦

岩啦
唔係多得UO我點會咁平就坐到FSC

班友最難頂係又要平又要好服務
好似以為廉航只係冇飛機餐同電視睇

班柒頭得把口咋嘛
mega sale 個陣又狗衝架啦

執左都仲有樂桃香草捷星既

香港base得UO
唔係去日韓真係靠UO拉低FSC個價

比捷星係香港開廉航就好
澳洲佬管理點都好過大陸佬

最鐘意睇住班友買唔到mega sale就屌UO
屌完下次有mega sale再嚟過

jetstar hk早就搞唔成啦

屌 ，研究下點樣再申請啦
屌你腥講航空夠大陸hi 航控制啦，連拉花都一模一樣

完全唔明點解D人話平無機上就抵你死或者要預左無機上

ryanair 都好平 比UO仲平

DELAY同無14日通知取消機都有錢賠

交通工具 你想比貴D享受幾個鐘既所謂服務 同平D機上無服務 係無問題

但唔應該話平D就可以隨意CUT機或者部機安全性唔夠

UO臭哂朵都仲要貪平幫襯, 唔係抵死係乜?

香港無呢條例
所以話其實政府應該要檢討下民航條例
加返航空公司單方面無故取消航班要賠錢嘅條款落去

如果佢第一次cut 機就話班人差姐
uo 成日改時間 / delay 都仲貪平買想人點幫口

啱呀
我都有搭UO
但唔會喺長假期狗衝囉
今年暑假HK打八號波我搭果班UO都照飛返嚟
其實D員工真係盡咗力

係, 我都年年搭UO幾次
但啱啱暑假清哂D機票
D消息咁差
我都同屋企人講話唔好買UO住
尤其超遠期果D
隨時執笠

台灣啱啱立咗例話delay過唔記得幾個鐘要全賠

捷星無架啦
民航處為左保住國泰
是鳩但作個理由Ban 鳩捷星
話咩 捷星得1/3 股份係香港人持有
唔想第7航權落入其他國家手

去上海轉點解唔去台灣轉
可以搭高汁D嘅長榮
又可以台北stay behind
未有UO前我都係咁去福岡
或者可以諗去大阪
大阪去名古屋快嘅話都係2個鐘, 幾千yen

如果香港有大阪城睇就好LU

香港有日本城
大阪城係for第一次去日本/大阪嘅人睇
水泥起的

講真買平機票都無預佢有咩好 啲人買都係純粹求佢飛到過去 依家飛都飛唔到 咁真係慘既 唔好講到佢地真係貪平又要求高咁
利申 搭過一次坐到想嘔 唔會再搭

大種垃圾連登仔用cmhk , hkbn d 廢上網plan
冇錢咪撚上網啦垃圾

As Hong Kong's home carriers, we understand how important holidays are to the Hong Kong public. We stand ready to help those who are affected by flight cancellations by HK Express between 01-08OCT.

Special Offer

Seoul (ICN)

Oneway (HKGICN or ICNHKG) : HK$ 750 plus taxes ;
Roundtrip (HKGICNHKG) : HK$ 1500 plus taxes

Osaka (KIX)

Oneway (HKGKIX or KIXHKG) : HK$ 1000 plus taxes ;
Roundtrip (HKGKIXHKG): HK$ 2000 plus taxes

Nagoya (NGO)

Oneway (HKGNGO or NGOHKG) : HK$ 1000 plus taxes ;
Roundtrip (HKGNGOHKG) HK$ 2000 plus taxes

whatsapp 收到

因航？算唔算係良心價？

咁都唔良心價 我鄧班staff 慘咋...standby 既機會係0

因航皇恩浩蕩
等睇UO班客「要不是UO取消航班......」式R到盡
例如D位full哂
「又話幫人, 抽咗水就走咗去」乜乜乜

因航廉航化

明明因航full到無位 賣得比你地都係超賣來架

班大種乞衣連乞求施捨都寸撚過馬撚咁

死窮撚就咪撚學人去旅行啦班死垃圾

其實CX都好鬼full囉 放大假玩d咁既野

賠機票錢都冇用啦 酒店都訂曬
搭過一次hk express 永久blacklist

今次咪算好囉 29號就通知定民航處 等報紙佬報導出黎有機會上求生門
比著之前 你去到機場先知啊
btw 好人好者呢d 黃金周點會搭uo 又唔平又冇保障 有返工比多幾舊水買fsc好過啦

保險係咪唔包

咪玩啦 因航d日本機一早爆哂
一陣班苦主以為有希望煩住班地勤
抽水係班back office po 前線無辜架

用中資係仆街
但用仆街嘅中資就更加雙重唔抵幫

有人會信？

條款話唔包

貴超多

時間唔靚既ANA 同 飛行時間長既東航都係25xx

但係因航，長榮貴好多

應該揀ANA,終於有機會搭

見到班乞衣叫晒春咁

一班機拎十個位出黎
好過俾幾球賣告白
呢下高汁

stand咩by, 大時大節航空業職員假都少放， 梗加唔好講坐standby機位

即係cx 係保險狗la 咁保險

我就未試過
不過我見好多人會咁坐
因為佢大旺季真係平過直航好多
但我都估上海空管咁勁
趕唔切轉機咪仆街

上海真係咪撚搞

國泰收購啦

班乞衣真係貪得無厭

睇你點睇啦！有時真係要教育咗先可以比佢地出埠，唔好太失禮！

所以咪一早話佢地係大種乞衣， 衣班大種乞衣出國都會整臭香港個朵

仲平過平時優惠，肯定係假！

要經上海 北京既以後唔好搞我
成日空管 垃撚圾

無錢坐正常果D都算 無錢人之常情
咁多間廉航 係要簡香港快運簡直係抵死中抵死
次次去日本我坐開ANA 去左十次得兩次唔係ANA
有次訓遲左 比錢買左張國泰
另外仲有次peach 超平先坐 當自己坐龍運 感覺無人講到咁差
明明咁多廉航 聲譽好過香港快運
係要去死無人阻你 不過唔該有錢隨時買過張機票
你嘈佢都無用

其實uo d機新過因航，張櫈我覺得都舒服
不過check in慢，由個check in counter去到你要坐個個位真是百萬行咁遠，就狗也不

遮咩鳩出名出樣啦
uo班乞衣

好快唔洗行， 因為就快拆

Online checkin

online checkin強制俾機尾位你坐

係咁ga la，唔比錢又要靚位，比左錢咪好唔公平

btw online checkin 前中後都試過。 counter checkin時upgrade去exit闊位都試過

俾錢買服務姐, 關保險狗咩事

你班機俾人cancel呀
而家無其他選擇咩, 就算唔幫襯fsc都仲有捷星樂桃香草
戇鳩鳩去買uo出事梗係抵死架
生到你咁撚柒蠢, 你老母就真係victim喇

發爛渣呀
你條大陸仔係隔離個post俾人屌到精神錯亂
而家過黎柒呀

兩邊都垃圾

連小朋友都識俾錢買個穩陣, 班港豬貪平中伏買抵死囉

生活中難免有令人沮喪嘅時候，不如就自訂一個理想假期，隨心所欲咁製造獨一無二嘅旅遊體驗，大阪去唔成可以去大澳，無得去名古屋咪去阿信屋囉

樓上你就話我blame the victim, 而家我又變苦主啦
轉頭我仲唔變身做UO高層

真正香港航空

原來有語言障礙, 真係傻架

機票$100內真係風險包左

支那航空

抵啦

開會飛過唔少航空公司
因航質素近呢幾年係差左
但仍然可以話係 one of the top
就算係EK
你睇班空姐數 exact 要 serve 人數就

相信都冇得畀你換

好乞衣

香港人都無志氣

方向報成日笑鳩因航排名, 其實都仲排緊第三
差左就一定有架喇, 不過起碼有人理先

轉個頭mega sale咪又係仆到去

香港jetstar 係QF/MU/何超瓊3方入股
法律觀點係其主要管理地點唔係香港所以被ban

係CX KA HX UO 一齊反對

五毛狗JR咁遲先入嚟消毒

朝早八點幾上海已經玩緊ATC
痴撚線，執柒左佢把啦

飛大陸轉機根本玩鳩自己
大陸空管佢鐘意點停就停, 仲要唔知幾時停完

話唔定佢忙緊去嘈uo呢
blame the victim丫嘛

妄想症又發作, 隔住個mon都知人地飛機都未坐過
夠鐘食藥喇

有啲地方，好似花蓮係得香港快運有直飛
唔一定關窮事

呢條友白癡嚟

原來五毛支那狗係大種乞衣， 咁好合理， 無屌錯
睇開我post都知我只狙擊兩種野， 支那狗同大種乞衣， 不過通常好多野同時係支那狗同大種乞衣

同一間航空公司不怕的

一個空管都夠玩死你，話知你係唔係轉同一間
好地地有台北唔揀走去揀北京上海轉

重大鍋 回程佢停飛你就仆街

全世界係咪得香港咁閪
買既比人屌 賣既又比人屌

但係香港人好自然諗起因航/港龍

屌 成班大種乞衣 俾位你飛 又要平既經濟客位 又要有優惠
救你都咁多要求

香港人

唔似你班支那狗通街吠通街屙

飛花蓮咪改去台北轉台鐵入囉
台鐵買飛可以乘車日14日前網上買，到時拎本passport去counter攞飛就得

冇人叫你一定要坐UO
明知UO呢期爆鑊準備定backup plan係好應該

唔想俾人笑 一開始又做乜走去買UO

屌支那狗同大種乞衣係on9? 即係你自認係支那狗同大種乞衣啦

你絕對白癡，早兩日確認咗

都唔使仆街既, 自己坐車去台北/高雄囉
買廉航就要預左呢d野, 係下下都要包接送果班先乞兒姐

吠? UO 個facebook班友就真係吠緊喇
仲要無鳩人理呀陰公

呢個正常既邏輯黎啦下話, 你估真係無野食唔寄倉可以做到咁平呀
白痴到咁抵俾人笑啦

jetstar ，我諗 Qantas 都冇諗過做到咁鳩大，年年賺幾十億港銀
人地玩 LCC 已經玩到同 FSC 做 code share 了。價錢唔係特平但起碼安全同準時 (一個鐘上落) 到咁

你唔係大種乞衣支那狗既話點會覺得人地屌大種乞衣支那狗係on9

佢都on9,豆腐乾價錢要燒鵝脾味道，做生意當開善堂，要平就要有風險

政府反而走去檢討呢條法例⋯

問返強國公司嘅合約，睇過先買，覺得唔啱搵律師告佢，強國嘢係咁撚樣，依家跟合約唔賠㗎啦，on9

咪就係你呢d人囉, 食屎又要嫌屎臭
無人叫你食架

駁唔到又出呢句呀, 柒到咁你都係潛水啦

你最撚推崇強國嘢㗎?

咪鬼理條5毛啦 連hkexpress柒左都要開工真係陰工

柒撚到咁都叫撚人, 支那狗又活係自己世界呀
人地做生意呢就要顧商譽, 寧願煩d去解決都好過做臭個名
uo呢d支那公司根本無商譽可言, 幫襯果班柒頭咪俾人撚囉

搵律師告佢，啱啦，告到佢執笠仲啱

放心， 支那定律， 劣幣驅逐良幣， 快運咁垃圾實執唔到， 隻樂視都係咁

咁快就潛水收皮喇, 而家d五毛咁低質既
無你呢隻小丑係度大家邊有得娛樂

呢個真, 名抄鳩品呢d老翻公司都開到一街都係
就知港豬有幾垃圾

香港快運
香港航空

同香港最冇關係

香港只有因航

中資無處不在，國泰都唔係唔純了

所以UO執笠閘住呢班人還我清靜日本最好喇

俾人撚狗仲係到話撚人

台北去花蓮要幾耐
快運開過好多呢D小眾地方線啦
因為當地政府有資助呀嘛
開夠半年咪摺囉

學有d人話齋， 快運繼續生存可以俾壓力fsc減價， 快運經常取消航班就夠， 已經令班大種乞衣出唔到國

屌客？ 追post啦， 一早屌你班支那狗大種乞衣唔好買快運， 因為好易取消delay, 你班支那狗大種乞衣唔聽死去買快運， 梗係屌你地

其實唔使應佢
人on9有樣睇
應佢攪到自己都on9

我都幾肯定入面有班人
喺311之後話一定唔會去日本
(可能無錢去啦)
但有咗UO之後就次次狗衝mega sale

利申：311無旅遊警示後即去日本

有無講點解？

Budget airline 做左咁多年一向相安無事
傳統airline 有競爭，旅客多個選擇
無論幫襯l傳統或廉航 點都有著數

今次好明顯係HK Express 營運出問題
佢地高層質素係點唔洗講啦 染紅之後好多問題

又唔見樂桃出事？

改返啱嗰名叫海南航空(香港)先

留意返 呢度都有好多因航打手
踩住人地吹奏自己
講到得返呢兩間航空公司咁
覺得自己洗多啲錢就好撚威高高在上
仲細咩而家
真係成班小學雞係度晒命show off自己
見到都打晒冷震 好撚肉酸

好心你理智小小啦，買快運不等於大種乞衣，你搞清楚咩叫大種乞衣

你要屌就屌fb肉撚酸中左伏係到r著數個班，個班就係大種乞衣啦

好多人買快運其實有心理準備出事機率較高，價錢同質素成正比。

仲嚟

佢時間靚
有時候cx靚時間貴到仆街
風險就係會delay，不過近期玩取消
的確博唔過
睇人仆街笑下係ok，但公司問題令班人受影響
仲狂屌受影響班人
同上面班玻璃蝗有乜別？

又係jr 呢次賤種五毛狗
快d 去捐血啦 五毛狗

屌 我真係以為佢咁撚串hastag
雖然佢串得起

Hi大種乞衣
利申：有坐UO

香港快運突有大量航班臨時取消，其實有迹可尋。本月中，有自稱快運前職員在facebook「HX& UO Secrets」專頁爆料，指該公司負責為機組人員，提供機艙安全培訓的導師集體「劈炮」，但新聘人員未取得相關牌照，導致所有培訓暫停。目前機師及機艙服務員，必須每年重新接受一次安全培訓，才可達到適航要求，每次為期1至2天。因無培訓班可上，估計快運在10月至少有150名機組人員無法在航班服務，佔公司機組人員總數四分一。

Sor 無坐廉航

好在因航仲識寫呢d notice,如果唔係我以大吉已經將佢全數賣盤

gogogo

屈你老母毛
24小時係cc 台stand by
日日都係覆人 「港獨狗」 「本土狗」
仲夠膽話人屈毛

條支直頭支那人黎

洗多D錢呢就唔係高高在上, 買個保障姐
買廉航本身就唔係問題, 係班港豬cancel/delay就死嘈爛嘈姐

所以坐傳統航空公司就包埋上網屌cancel / delay既費用?

十二月去名古屋UO 靚時間 1600連行李

依家睇緊ANA 同CX

ANA 就午去早返 2500
CX 就早去午返 3200

唔包呀
不過人地fsc點都會死個機位出嚟送你走咁解 UO?

uo作用除咗拉低fsc價錢外都冇乜作為
咁多間llc真係應該得UO咁撚柒

條JR 正一生癌五毛 日日Mon post 奶支那屎眼

Affected flights
Flight Eff Until Day From To Status
UO3680 2-Oct 6-Oct Sun,Mon,Weds,Tues HKG ICN Cancellation
UO3678 4-Oct 4-Oct Tues HKG ICN Cancellation
UO3681 3-Oct 7-Oct Tue,Wed,Thu,Fri,Sat ICN HKG Cancellation
UO3818 4-Oct 4-Oct Tues HKG KIX Cancellation
UO3819 4-Oct 4-Oct Tues KIX HKG Cancellation
UO1866 3-Oct 3-Oct Mon HKG NGO Cancellation
UO1879 4-Oct 4-Oct Tues NGO HKG Cancellation

得14班? 改過黎?

上網屌就唔使錢既
傳統航空公司同UO既分別係, 會諗辦法幫你解決甚至係賠償損失
UO就

唔止既, 仲有出事果陣有花生俾大家食
睇住班港豬係UO FB度嘈真係爽

uo 呢d 先醒水 知道班人得把口
過一排開多次mega sale 班人咪又係狗衝

香港人最齊心捍衛自己權利的光輝一刻

睇下班港豬留言幾精彩

~ 改期退錢大哂咩! 酒店果d你賠呀?

~ 邊個體諒我地，已訂了酒店，買了車票，已租了車機場接送等等……

~ 請問貴司打算如何處理10.8 取消的UO3819？退票只退100蚊係無可能的喔～

~ 原定6點去大阪的機又改到8點幾，預計好晒的酒店booking 又浪費左，最大問題係落機12點九都冇車出去啦，快運公司係米包架車比我出去?

Cowen認為，公司目前的經營策略方向正確，未來方向是再進一步壓低機票價錢，同時致力提供良好的客戶服務，加強競爭力。他預告，10月是香港快運的「生日月」，公司將會推出機票優惠，容許客人預訂明年9月前的平價機票。

大種乞衣無改錯名

正喎，夠膽講自己$100飛仲講明要UO唔止賠呢個數

賠返$100 仲想點
香港又唔係歐洲

Hx去大阪好似都係千幾來回 點解要揀快運

唔係話價錢平說老奉服務差
但間野出名閪 啲人仲要去買
真係唔知咩心態

慳得一蚊得一蚊

買入100 咪退100囉
咁都要R

條款大晒㗎咩

講真咁傻玩轉機都係貪平
長榮貴東航好多

條款就唔係大哂, 明知間野咁濕鳩都仲幫襯先係問題

好似唔止一個人留呢段嘢

所以而家uo剩係退機票錢已經冇單方面毀約問題

唔好再quote幫條撚樣賣廣告了
間野租左個死場無人去就做埋哂啲低級打手

屋企有人係HX番工, 佢話HX同UO即使老細一樣, 但其實關係都好差下
加上HX機組唔算好大, 根本無機借比UO

原來一早講咗10月會有份大禮物送俾啲乘客

咁都係西客？
T&C係咪大撚晒

生日禮物

幫襯埋d濕鳩公司 中完伏又要嘈仲唔係西客
唔通淘寶買到假野又嘈呀

想r到快運要賠埋佢訂房比左既錢

冇錯 呢類形合約只要佢退返你畀過的錢。基本上冇可能會claim得再多

班乞衣唔識做風險管理明知UO唔穩陣，訂酒店果d全部即過數怪得邊個

而家班乞衣係到R uo 賠機票以外嘅損失

無得包攬訴訟，變到有錢佬玩哂

Blame the victim?
受害者追討損失就係西客

客人book咗酒店，uo唔撚使賠？

香港得hke去日本?
點解唔買第二間航空公司?

blame你老尾咩，有乜撚嘢損失呀？
機票錢？人地講明可以退全數呀
退完機票錢uo 法律上冇責任架啦
其他損失？uo賠係人情唔賠係道理

買得uo book 酒店到先比錢係常識啦下話

唔洗
因為佢係冇責任賠
退返機票錢已經完成哂佢法律上要負責嘅地方

vic你老母啦 而家咪賠返機票囉

狗鐵壞車搞到遲到 又唔見咁多人出話賠返勤工獎

上面位手足係咪又 「苦主」之一呀
想r 著數就厚臉皮d 炸人fb 或者踩上人地公司搗亂啦

因為Uo疏忽而導致顧客損失，點解唔賠酒店錢？
Uo而家懲罰緊事前做足計劃嘅人

Book 咗去到先俾錢，而家變咗no show,咪又變咗日本嘅西客

去到先比錢多數可以免費cancel啦

酒店提供得呢個方法比你 佢就要自己承擔呢個風險
當你知道你班取消左就即時取消booking 等佢可以放返個位出黎比人咪得囉 就算你比晒錢一日前都可以全額退款喎
咁又有幾西啊 又唔係book 左又唔通知人唔出事

咪變咗日本嘅西客囉

Uo應該要賠返搭客俾咗嘅機票錢先公道
去到先俾錢嘅咪唔賠

依家變咗有錯既係啲苦主
利申 搭過兩次無事 但唔會再搭

幾時照正條款cancel booking會變左西客？
no show但唔cancel又唔單聲果d先係日本仔屌緊既西客

你班乞衣好cancel日韓嘅酒店
解釋話班機冇咗
咪又no show搞到人地

唔洗
你買機票果陣同意左條款

就算你買因航都無得賠酒店

宜家無人話唔賠機票錢

唔俾返機票錢就真係詐騙喇

間野濕鳩到咁都仲幫襯 咁仲唔係錯咩

旺季用乜撚野廉航

等你地放假仲放咁多日
係屋企放假啦

cx今次轉死姓做得咁好

我想知HKADB 嘅Uo HX 反因航打手而家點樣
冇入個group睇唔到

買咗七八千果班閪客應該屌鬼

一定要人哋貴過自己嚟平衡心理

魚蛋論

啲人要求賠日本人酒店錢真係on99

應該r埋演唱會飛$、叫雞$、買唔到限量波鞋、模型的損失

巴打靚抽

UO搶晒原本廚叉的資源
航線同機隊分一半

佢哋根本就冇從屬關係
何來搶唔搶嘅講法??

HX/UO係同一個老母
CX/KA係老母同仔

好撚不負責任喎屌你
以後唔會幫襯呢間閪嘢

HX UO係唔係親生仔同養仔嘅分別
UO好似何鴻燊都有份
而HX就真係自己有

何鴻燊好似賣得7788

執柒晒D支那公司喇

其實日本一般酒店no show退訂不嬲多，特別商務酒店，你提早cancel就得

就算同一間
你第一程delay左
第二程應該唔等你喎

北京上海空管咁勁，點會去個到轉機

要轉既去台灣囉

香港人是原罪

東航國航平好多
你轉機就係要平嘛

有得揀嘅話，就千祈咪撚去支那轉機

岩呀，要轉機長榮好過啦

要轉機嘅做乜咁傻經北京上海轉
呢兩個地方出名空管
有時錢唔係咁樣慳法

飛長榮台北轉機仲貴過直航
坐黎做乜

感謝各位

諗住俾多少少。搭CX

陰謀論啲講
日韓以外相對比較安全
一來今次Cxl多係加班機
日韓以外地區比較少開加班機
同埋鄰國國慶中秋放一號到八號
而家同你Cxl一號到八號日韓機
中資同土共關係加上導師(被)辭職
我覺得畀人搞多過UO老母公司本身有問題

你咁諗我覺得反而正路。

有咩“囯家“係成日搞小動作，“受囯“要一日講到黑？（齋講）

今日忽然取消多一班台中

邊班

原來係台中

UO班人冇帶腦返工的

所以買快運真係俾人撚

回帶

根據香港快運航空管理層近日的匯報，該公司已聘請人手填補有關空缺，而航班運作亦暫時不受影響。